屌你老母 巴塞又迫害我地基達飛

黑走我地一球搞撚到輸左

快撚到

i’m bot

慢過#2

針

賓兄米燈== 對住基達菲俾我哋贏吓都得呱

基達飛西甲三哥

馬體會間諜=基沙文